弱隊真係出勁龍

奧祖亞
冰島龍
迪基亞(曼聯)

系

屌打舉手王啦

係 迪基亞返咗西班牙就變返廢龍

迪基亞係德國個中場

係基迪拉

太極之道 弱隊變強 強隊變弱

盧蛇(紅色)有先見之名

阿根廷

羅美路勁架

傷撚左啦
而家係卡巴

未由車路士mode轉返弱隊龍mode

有就唔洗輸到趴喺到

係咁比人射緊係出勁龍啦

Sam gor

Sam 哥真係睇到怕哂手掌